搞得衆籌，就要有交帶：向大家報告財政及成績

我哋《三投三不投》
五月尾嘅時候搞左個衆籌
有幸得各位支持
幾日内就達標：

搞得衆籌，就要有交帶
下面呢個video
係我哋嘅財政及成績報告

我哋幫忙令初選有61萬人投票
我哋喺蘋果日報登左頭版廣告，引起不少回響
我哋成功爭取6區内5區有約束力初選
我哋亦幫忙令到初選由大家覺得「邊有可能？」到「理所當然」

感謝捐款嘅各位善長仁翁
希望我哋團隊無浪費到你哋嘅善心捐款

黎緊
我哋《三投三不投》會有一個新名
畢竟原名係專爲選舉而設
我哋團隊將會多方面為大家服務

而且，我哋正馬不停蹄準備緊下一個大project
應該好快就可以同大家宣佈
暫時賣個關子
希望大家到時繼續支持！

真係好多謝你

I love you so much
香港人真係唔好放棄
唔好麻木

幫你推上熱門

超過80名手足將於明日提堂

推

多謝你地

多謝每一位仍然堅持 無放棄過既香港人

support

多謝大家支持就真！

多謝你！

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

啱啱發覺自己脫P
試下自推先

Push 多謝手足！

Push

好
做實事要支持！

自推10連：
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

居然有report，捐！

多謝手足！
但呢個衆籌已經完左啦

但我哋黎緊會有另一個大Project
希望手足到時支持！

你終於甩p啦

係！哈哈哈
我都係今日出Post 先留意到

push

Ok等你

多謝手足有心！
希望下次再搞到d有意義嘅事
等大家可以參與

叫攬炒巴交代下先啦

辛苦曬

辛苦晒

Respect

感謝

去做宣傳啫，其實依家街站for老個輩人，好多後生嘅都會上網睇。

下次都唔知有冇機會選舉，可能直接取消，林鄭連三權分立都話無。

抵讚

加油